有無巴打試過搭地鐵訓過龍，跟左架車翻廠？

真係柒到仆街